成個香港千瘡百孔

每一個部門都咁仆街

需要徹底改革

其實一向都係咁樣運作，只係而家火燒連環船
爆曬出嚟

冇今次件事大家都諗唔到比想像中仲要黑暗

其實香港嘅情況好嚴重

每個部門都極速腐敗緊，共產黨真係唔會做到好事出嚟

極無恥!醫管局惡人先告狀

依家同無政府狀態無分別
只係得隊黑警係度維持秩序
發夢聽朋友講 如果夠佢地打 直頭可以癱瘓所有立法

你呢個post我推左好耐**

老實講你搵劉德華仲好

繼續推,咪比唯唯分化視線